有冇人試過速剪？

我見樓下開左間高速剪髮。60蚊一次

以前中學成日速剪

依家人大左對髮型無咩要求。簡單整齊就得。對果啲韓流mk kop無乜興趣。高速剪應該岩我啲

好7 迫我gel頭

剪咗幾年速剪
荃灣$39

鏟草咁鏟

堅 鏟青鏟草咁 以為自己冇左頭皮

幾年都係剪$50果種

夠哂平,2,3個禮拜就去剪一次

真人越大越懶，返工又唔使見人
是鳩但鏟下同剪短就算，最緊要一起身就可以返工，唔使搞咁多野